長洲34歲仔墮樓跌坐街中 母親報警清醒送院

好彩無事

一名34歲男子早上在長洲高處墮下，跌坐中興新街，清醒送長洲醫院治理。

警方早上8時45分接獲事主的53歲母親報案，指發現兒子坐在中興新街29號對開，懷疑從高處墮下企圖自殺。

警員接報到場，事主清醒被送往長洲醫院治理，警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事主於一樓層墮下，事件沒有可疑。

一樓墜下，遺書？

邊位巴打

53 ? 34 ?